今次係絕世良機

現在撤回令到部份藍絲感覺政府出賣左佢地，敵人的敵人就係朋友不如我們藉E個機會說服佢地 等我們勢力壯大 進一步壓迫E個垃圾政府同黑警

【行動最實際】9月8日，每個支持我哋嘅美國嘅議員官員都舉大牌，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地關注，Twitter tag番佢地，知道香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

請係Twitter 上宣傳UNIVERSAL SUFFRAGE and 4 other demands

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推